是日早餐

火腿蛋多士 沙爹牛米

魚柳腸仔多士 配火腿通 熱華田x2 埋單四十六蚊

邊度

樓主岩岩先起身？

又貴又難食

貴

二個先四十六蚊

廿三蚊都貴

Yes放假

何文田公開大學新校舍

雲長 而家有冇返工 日日都得閒

垃圾

我都想

係垃圾左啲

下次叫漢堡扒薯餅